依到有冇青頭仔老過我？

30

30歲（青頭）

青頭爺爺

一樣

你？